點解kane個樣咁撚老?

一開始唔知以為32-35歲, 仆你個街原來淨係大我1年 你老尾

被佢老婆榨乾

93年就結撚左婚